［元朗黑幫］已搵到目標！！！！！

元朗牛屎佬聽住

血債血償！

推！！！

推！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推啊！！！！！

推啊！！！

推

直接起元朗啲頭目啦

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

岩嘅
但係所有共犯都唔可以放過！

應該呢度

嗰支旗寫住：大旗嶺同鄉會

要比多啲人見到